(統計) 反賤種皇人多 定雞姦朗既人多?

咁唔鍾意呀朗既, 又會唔會支持祖雲達斯?

兩邊都是賤種狗，不用分那麼細